而家唔係要討論刺狗手足點出事，而係繼承佢嘅意志

push

Push

後繼一定會有人

唉屌今日先第一日。。但係大家永遠唔可以放棄自己同信念，正如波蘭台灣猶太人都𡚒力左數十年先開始成功。。要讀書既努力讀書又發展專長既發展專長。堅信終有一日我地會成功！

椰巴你都小心

你都係。

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

唔該幫推
唔想見到第二單悲劇